TSLA真咪痴撚線

如題
由200幾開始話要買到而家700都未買

灰

升到500幾覺得係高位又唔敢入

Put左

而家敢唔敢入

之前放晒

主要係學生哥無咩收入 唔敢問屋企人拎錢去投資

早入早享受

Musk

忍痛記住個教訓

320買入，持有至今，未驚過

唔好放 覺得呢個勢有排升

唔敢入由我窮

700

19X 買左

但24X放哂

永遠都係呢啲心態致富嘅機會就無左

錢又未賺到 中國市場又準備收皮 點解隻垃圾股都可以升到咁高

無諗過放，已控制好注碼，輸晒都唔怕

好垃圾咩由一開始就已經好睇好佢 只係學生哥無錢入

414時已想買但升太快唔敢入，最後520買左，買完頭兩日跌心荒荒，好彩而家仲升緊

唔怕輸，先可以嬴到大錢

怕既等回調再入
set個止蝕位，
10%，20%咁

好後悔唔買多d
雖然高位600幾買

真係心臟要夠大先買得落

買好多？

再入 感覺仲有得升

支那肺炎搞到停廠點解對tsla好似完全冇影響

記得好似有個巴打格爾，佢係3百幾入左貨，仲話價值投資揸十年以上，果陣成個po d人都串佢買完跌穿250笑9佢

唔知笑人果d宜家咩心情

個CEO冇路捉 一陣又唔知搞D咩出黎又搞到個價大跌

好撚痴線

沖上1000

短線要小心....
中國半年內好可能賣晤郁車

719點搞啊師兄

果陣有人開post買Tsla唱衰芭菲特比人笑左好耐
唔知佢有無跟計劃揸住唔放，係低位加倉
今年佢大豐收

真係要入快撚手

大陸咁撚樣都影響唔到佢?

升得好得人驚

個時笑格蛇笑得咁開心 而家有報應啦

720

追唔撚到喇

講左好耐想買 但都未買

破730啦就短短幾分鐘嘅事 快撚手

係咪痴撚線嫁

49X 蚊入
51X 蚊放左

735

好撚痴線啊

開市前一分鐘700買左少少
依家後悔點解唔all in

諗住逐少入D, 己經升到無影
當係湊熱鬧

第一次玩美股買得一股玩下渣
反而未來肉就買左幾股，但一路買一路跌，蝕緊

all in啦各位
發家致富嘅機會

二百幾揸到依家

係咪傻㗎

癲撚左啊

跌果時再入

其實elon musk係咪準備宣佈全人類移民火星

無頂

而家715 仲唔入

？

再咁落去會唔會3月前一千

?

3月前2000

升到啪啪聲 真係傻仔先玩港股

玩美股 就係價值投資 晚晚訓前買貨 訓醒就等收錢

升到900先識停

邊個燈死左

睇死佢一路跌返落去$200😍😍😍😍

格神
聽連登仔話去投資死得啦

比亞迪

凡係升到到咁急既股 自己諗啦

lol 跌小小就燈 入貨好時機啊

呢句野400幾500幾已經講緊

其實因為大陸股爆炸
所以啲錢流入緊美國

null

全撚部美股都升緊

中國廠唔係都停工咩？定用機械人影響唔會太大？會唔會交訂單而好快急跌？

呢隻真係痴撚線

你無儲到錢咩 點解你無錢入仲咁留意

升到1000都得喎 唔好咁搏啦

唔回點入

我重倉ARKW ARKK 算
心血少啲都唔掂

諗起早幾年porsche

咁之前咩事係咁跌？

$300嗰陣等佢跌
$400嗰陣等佢跌
$500嗰陣等佢跌
$600嗰陣等佢跌
$700嗰陣等佢跌

冇喇冇喇，唔敢接火棒
這些機會不是屬於我的

但係佢好似蝕緊錢?

下星期800冇問題

到流出個陣
都唔知幾多個月 或年事

係 就黎執粒

咩事可以升70蚊 仲要講緊美金
香港升17蚊都已經好勁

學生哥炸

本身對呢啲野有啲興趣 雖然無錢

屌你老味重注大陸不了

全世界升得佢📉，已全放轉tsla

未來肉等到全世界無野食先升

馬生打入中國嘅目的只有一個：
技術換數據
中國廣泛使用電動車
巴士的士公共交通
推環保推得好大力
又冇外國啲環團、石油公司喺到阻住
好多電動車試驗可以喺中國試
（法制又有漏洞，撞死人都⋯⋯）
加上中國人又咁有錢
Tesla名又夠響
馬生計過值得一搏
咪試一試

但佢一定無預過有肺炎
升到咁高，債又咁多，條數點計
我留低嗰幾股550左右都放左
太熱

係唔係學生哥都係睇你敢唔敢入

利申： 唔敢入

都冇業績
雖然長遠一定多過呢個價

屌啦 主要係無收入
拎屋企人錢去投資你估無風險咩
輸撚曬點交代

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

而家唔買 遲D 1千

其實就唔會輸得晒

始終唔係屬於自己嘅錢
無咁厚面皮 蝕錢都要交代啦

支那股跌到仆街
諗下D錢會去左邊到

跌返去300都無一半

贏到就話你叻仔
輸咪做嘢比返

屌

本身300幾蚊拎2股銀仔出黎當賭下, 由佢放係度
點知宜家已經成倍有多

beat expectation by 24%喎
唔係點會升咁癲

神人出沒,但你點解唔去主po講

點樣冇業績
就係上星期announce左 過曬預期先由500幾升上700

學定先都好

200升到700 ?

Tesla 由頭到尾都唔識玩, 一路都係 Speculation. 加上之前太多 Short Put 要 Cover 變咗不斷 Loop.

差不多同時段 , $2.5 大手入 AMD 到而家都未賣.

特斯拉第4季（截至12月31日）營收較2018年12月 僅成長2%，但73.8億美元的銷售成績仍優於估計的70.2 億美元。

第4季淨利達1.05億美元，較2018年底減少25%；盈 利較上年第4季的14.4億美元下滑4%至13.9億美元。特 斯拉迄今尚未出現整年度獲利。

其實唔見得好超不過事但啦 要升點都會升

輸咗實怨你
要幫人投資真係咪搞

但前途一片光明（可能）

幾時先long put得

tesla大陸間廠準備投產姐，而家嗰啲都唔影響

驚乜，都未開始用
最多咪唔用

唉 錯過致富機會

屌咁而家買唔買呀

400唔買
500唔買
600唔買
700唔買
2000,屌,我400果陣明明想入

講真 你句感覺仲有得升好朦朧
下半年經濟下行 luxury car 邊有人買
一直仲有大車行加入電車行業
雖然行得早過人 但到時競爭大左
tesla 難d 獨當一面

睇你啦 岩岩叫買戈陣715唔入
唔升咪揸住先

升番上730

認真?

( 望一望呢度又真係財經台 )

我明你呢種心態
但我再HEA都係由300拖到佢500入...
利申課左61股

主要係學生哥無收入 唔係一早買左

太監教皇帝屌閪

大車行做出嚟嘅電車價錢有冇tsla咁平？
反而想知有冇咁多支那人會揀用電車

國家級蔚來

sad咁唯有等
想當年我都係見住騰信爆升

想知點解會升到咁勁

sor囉

唔跌我點入

咁你又叫人入？
人地既就唔係錢？
痴線
你明唔明咩叫價投？
利潤減少、風險上升既前提仲仆入去
依家$700叫人入，你期望升到100%？$1400？
你$200都唔買就好心睇第二隻啦

唔洗理D弱智仔，學生哥冇必要玩到咁大，你係有本事既，今次你食唔到，仲有無數個下次

唔係好明點解升到咁

你有冇睇過 佢 D Competitor?

Jaguar I Pace, GM Bolt.

每個人唔同睇法, 但係個人認為做車手工 Tesla 比到盡都只可以用 2流....
佢唯一可以獨當一面嘅, 就係佢嘅電池技術 同埋 GigaFactory 生產量.

呢兩樣嘢都可以肯定就算係世界第一大廠 VW / Toyata 抌錢都冇辦法係兩三年之內追得上.

( 仲有啲乜鳩火星計劃同 Tesla 係完全冇關係, 嗰個係 Space X. 兩間完全獨立公司 )

lm

好多人係都投資落elon musk 呢個人身上

買車你會揀蔚來定tesla？

你係咁有眼光就好心用學生呢個身份玩好呢個遊戲啦
時間又最多
錢又可以借學債
頭腦又係轉數最好既狀態
後生又輸得起
後生都唔敢搏，唔通你打工有錢又好敢搏咩？
啲機會係你架啦，孖展借盡佢啦，後生輸左大不了破產

咪話有錢嘅話200幾戈陣就買左

無錯 迷elon

玩到咁盡

買炸彈咪用蔚來

借錢
錢從來都係唔會夠
你有眼光而錯過，之後又叫春，同50-60後廢老有咩分別？
50/60後：唉，80年代果陣我都諗住買樓，不過次次都唔夠錢。
講經咩
2011年首期先30萬，依家俾你揀，你借都借返黎仆到上車啦
有眼光

我諗你真係要去溫下書先 呢幾日佢先出完Q4財務報表

係啊 所以話馬後炮個個都識

你同一般香港人無分別架
只不過人地呻樓價
你呻股價渣
有眼光

市場憧憬間公司有前景

其實個股價走勢非常離地

正宗嘅炒股

感覺似係仲會不斷升多一段時間

但同時 當佢暴跌的時候 都唔需要任何實質原因

所以個人認為真係好睇心態 如果想短期持有嘅就千祈唔好
因為只會蝕錢 但長遠投資我個人認為係真係有得做
電動車同環保一定係未來世界嘅大方向 而且目前根本冇任何對手可以影響到tesla喺電動車技術方面嘅發展

500蚊己經超賣得厲害
唔多唔少係DJI造好關係

音樂椅

硬係覺得班基金佬借題發揮,
份業績好少少就挾到上天花板,
挾爆埋之前開淡想搞死 ELON MUSK 班人, 迫到佢地平倉
所以先去到咁既價位玩接火棒

diu 痴撚線到 佢想上到幾多呀 會唔會好似700咁475碌落來

304買入四百幾賣咗 依家只可以話佢跌咗再入，唔跌就只能話自己冇眼光

樓仲要易玩過股
不如你認認真真諗清楚咩叫買得平先啦
你依家呢個情況同啲樓炒到貴曬，跟手話自己好後悔，再仆入樓市個傻閪係無分別
只係樓點衰都係必需品，股票接火棒你聽貼牆啦
$200唔買，仲聲大大講到有眼光
$200到依家咪又係4倍

199入，300走左

TSLA is the future

市值高過Ford + GM
佢個價要起碼食埋toyota Honda 啲market share 先justify 到

我諗主要唔係佢賺幾多
係佢超過wall street預期太多 成兩成有多
今年其實都冇咩新野 而且政策成個汽車市場都唔係好活躍
佢咁都可以超咁多 加上佢又放風model Y生產快過預期
所以咪標得咁快
值唔值就另計有幾多係泡沫好難講 而且如果model Y生產又奶野 應該會過山車落返黎
不過model 3奶過一次 我估佢今次應該唔會再奶

其求搵左個source

都唔係個個有咁多本錢買樓嫁
你咪當我9up垃圾唔夠薑借錢買

好多事後孔明
你唔3蚊買qq
講黎有鳩用

你仲係唔明我講乜，真係對牛彈琴

30萬既車唔luxury呀

平過佢都有
不過auto pilot真係行前太多 好多傳統車廠連初型都冇
已經唔係爭一兩個gen嘅年
而且佢行neural network 佢行先咁多個優勢會愈黎愈明顯

支那人亦好撚多人用電車 因為政府都大推
支那有過百間細廠做電車，local有好多人用
最出名之一就係byd 耐唔耐用就另計啦

我覺得Autopilot同電 tesla都行前佐業界起碼兩年
呢個優勢令佢係新既電車市場好難死
利申300幾蚊入佐

認真 ?

有陣時喺連登我真係唔知道你哋係咪認真 ?

你哋依家係揀明星定係投資 ?

Tesla 依家個 Valuation 主要係因為

1. L5 AV ( 自行駕駛 ) 同埋 Robo Taxi 嘅憧憬 ( 如果你信嘅話 )
2. Solar City / Tesla Energy 無限發展潛力 ( 如果你信嘅話 )
3. Tesla Model 3 / Y / CyberTruck
4. 最重要嘅係 之前超大量 Short Put ( 因為個個都覺得已經上升得太離譜 , 加上 Cashflow 問題 ) 結果 "全部" 輸晒要補貨. Bear 唔肯認輸再 Put , 結果 Quaterly Report 比預期靚, 又輸, 再 Put, 跟住上海廠房提早出貨, 又再輸........ 不斷重複 Loop.

全球最大車廠 Toyota ( 有陣時係 VW ) 每一年賣出嘅車多個 Tesla 30 倍, 同 Tesla 一樣有好多唔屬於車嘅生意. Market Cap 都只係得大約 $220B USD. 但係 Tesla 就已經 $110B.

值唔值得就見仁見智.

錯喇
業界而家先追到2012 model s 個range

止唔止2年

係咪㑹升到1000LOL

Tesla發布2019年第4季財報，淨收入1.05億美元，雖然創2019年下半連兩季獲利，但2019全年還是未能創造年度獲利，仍出現約8.62億美元虧損
請問你溫邊本書

咁撚多機會 發咗未？
收下把閪口啦 弱智前弱智後

電就係, self driving 人地一早已經level 4,佢仲係level 2
Tesla 可以mass produce只係因為佢冇用lidar 所以成本平可以賣街
你上youtube search Waymo,人地係可以call uber 完全冇司機係入面,Tesla fans 仲成日攞啲level 2出黎打飛機

Model Y 仲由年尾出貨提前到三月出貨
如果有睇上海廠就知生產線個流程改善左
每part工序個施工位真係順住去
model Y 個 wiring system 用料少過 model 3 九成
生產model 成本低左， 時間又快咗
2020 只會賺得更多

仲有solar glassroof v3
你睇吓幾咁靚仔
仲要抵屌過用 tilt 同 slate 砌roof
solar glassroof v3 仲要擋到冰雹同25年保用
又可以網powerwall 儲起D電，
晏晝電最貴果時自動用powerwall嘅電
凌晨電平果時就用電網嘅電
仲有有d地方可以將電賣返比電網
生金蛋嘅屋頂
外國電費可以去到幾千港幣， 好癲
而家請緊安裝工人
youtuber裝完再出一堆片，
實好多人裝， 大生意嚟

想問其實係咪好多人用富途 有人話大陸野 有人話一世免佣金定低佣金 其實富途好無用？

因為用lidar先level 4
Waymo 果幾個城市 要預先整左3d hd map
之後先做到self driving

我用緊 firstrade, 嘉信理財， 都係零佣

ibhk 就最平孖展，又孖得最多嚟買TSLA
同埋無離岸嘅ibhk方便我急用錢時快啲攞到錢

有閒錢依家入番手先？

係咪痴線

屌
窮撚一早睇中tesla 但無你咁多本
好羨慕

上星期 call 左 tsla @1000，多謝

嗰頭講完 , WSJ 就有條片

新鮮滾熱辣26分鐘前 Upload.

今個星期800
今個月1000

無可能
Tesla 自動化生產慳到嘅錢人哋做唔到
電池自己同人合作生產，平過人哋叫貨返嚟
電池原料鈷都訂定一堆，人哋嚟緊只會捱貴貨
嚟緊仲有乾電池技術， 電池入漿技術， 可能可以自己生產更平嘅電池
廠未來用埋太陽能， 慳唔少電費

車嘅耗電量低過其他廠一大截
其他廠只可以塞多啲電落去去追tesla個range
但電係成架車最貴最重嘅部份
電池多咗等於貴
電池多咗等於要更多電池去推因電池多左而重咗嘅車
即係死症

345 就放咗五股屌

180 TSLA $ 724.53

tradetrade 交易OPTION 幾多?
零佣但有冇其他收費?
富途每張1出1入都有2蚊幾

完全睇唔透點解仲可以愈升愈有
你最大市場係中國 間廠又設左係上海 但係肺炎隨時令間廠收皮 貿易戰對luxury車需求一定下降
重點係洗左咁多錢都仲未回到本 泡沫衣家野真係隨時話爆就爆

嗯，你再做正功課先。

係唔係大陸人對a股冇信心，所以大量掃價? 單日升這麼多真係CLS

師兄同路人喎。即係一個寫logic ， 一個hardcode, 你同我講話hardcode勁啲，咁你以後咪個個城市去hardcode囉.

一日升一百點..

好撚high
783了

升20%屌你

會唔會800

識唔識停

琴日先話一個月就會800
點知可能今日就搞掂

巴打你可以睇樓了
我唔敢玩option

癲撚左

買左張短期4.6$ 6.6放左，半個鐘後22$

真係可以睇樓
仲玩緊正股無本玩佢d option

748，mola mola

散水

格爾蛇真係發

今日一開市入call而家都漲幾十倍...

差少少上埋800, 1股都唔敢放

邊位巴打

頭先720入 沖個涼升咁多

開市買50萬都夠full pay 買樓

咩料啊

巴打帳面賺緊幾多

Machine learning 唔係萬能
你個sensor sense 唔到就係sense 唔到，唔會因為你有machine learning 就會睇到
Trash data in trash data out

另一個回覆反駁左你

嗯嗯

同埋其實你知唔知自己講緊乜？
寫logic 同hardcode其實同一樣野黎,最簡單既if else statement 已經係logic 黎

一句都駁唔到，盲毛一隻

嗯嗯，你叻。

見頂

有冇人睇緊呢隻未訓

歷史上有冇類似爆升既概念股？

here

搭單問 如果call 左隻到星期5 而家跌左1% keep 聽日再睇 會唔會輸好多time decay premium price ?

bit coin

有冇人一齊PUT

舊年年中嗰期唔敢入

long put?

LP 短期 $5-600 有冇水位

短期 你只 one week ?

均價270重倉 極看好長遠 亦決定過長揸10年以上 無奈呢次升幅好唔理性..

星期五晚做空左

真係好有業績

可唔可以透露下即係幾重

淨講battery pack嘅話其實唔係
拎ipace同P90D比大家都係90kwh
Tesla唔見得輕過人 ipace都係600kg出頭 model s都係少幾十kg
不過range仲要計埋e-motor同其他control modules重量效能etc
雖然Tesla早出係事實
但其實250-300 miles range嘅車而家大廠都係咁上下

我覺得佢優勢始終在於配套autopilot/supercharger呢啲
至於佢個full self-driving係點大家都唔知
但waymo個成本比普通人用根本用唔起
一個lidar講緊貴十幾二十倍要轉嫁曬落用家度係冇可能嘅事

痴咗線

Lidar 成本跌得好快，宜家已經講緊七千蚊美元一粒
加上好多半導體公司都開發緊，將來lidar on silicon 成本應該好平

幾錢call?Theta幾多?

哈哈
真係笑唔出黎

一日20%係咩概念

燈

今晚

琴晚710加注 一瞓醒

前途一片光明係緊，能源係主業，車會變副業
問題而家好大個bubble

600 入左

大家入咗幾多

500幾好似都係半個月前
依家700咁癲？

係啊 開盤先673添
一日升到780

最高786

一日市值多左2000億港紙

好撚癲

回流美國車廠，又贏

痴撚線 沒有最高只有更高

睇好佢前景
但依個泡沫大到

一直諗住等佢回返啲先入貨

點知佢痴撚左線

585入 720放 仆街瞓醒升到780

百幾蚊美金

當年騰訊升到$50時，個個都話貴，結果反覆升到$400。

今日TSLA, 係咪下一隻 AAPL / 騰訊？ 自己決定。如果係，上望真係幾千蚊都唔出奇，無貨嘅最少都要買入第一注，控制注碼，輸晒都唔驚嗰隻。

我就用成個portfolio 3%資金，$320買入持有至今，當時買入係$200升通嚟，都驚摸頂，不過當輸晒都只係輸3%時，就一d都唔怕，到家陣已佔portfolio 7%. 無減持過。

年青人應該反醒200蚊無入TSLA

同意

最大市埸係支那？
你根本唔夠班去明白⋯⋯返去買支那股啦！

short put 一晚輸2.5b
幾多美國佬要跳樓

條隊由NY WTC排到黎香港IFC

學生用咩買

相信香港好多人一晚致富
雖然睇好tsla長期,但依家個情況根本就係失控地炒高

佢業績唔算好好係事實，問題係其他廠既電動車成績更差，之前話進軍電動車果幾間大廠都搞唔起。

Musk依家證明左電動車佢係獨市生意。

tesla 做緊能源，仲講車

大家用咩買美股

上年年尾都交緊車

已經買唔返

講電真係起碼贏十條街
唔講技術
通開發生產成本起碼贏4,5年

好彩有你呢d人先可以繼續令tsla undervalued
自己做下research tesla領先同業幾多先啦
同意

上海開廠 中國3個月就追到啦

等上7000

第一間無合作車廠入支那
更加唔好講elon musk唔怕你炒
好多技術一早開放哂patent任你抄
仲有成本控制呢d你無得抄

唔唱淡佢地邊有平貨執

呢個真
第一注200幾時睇連登睇到而家
仲有好多呢D人

我就唔理咁多
價值投資嘅

大漲小回 今晚回咗就call佢老母

格sir出現了
後悔啦格sir
當年唔應該笑你

全靠格蛇
佢推過隻ISRG，都好野黎

股票睇10年
睇眼前有咩用
10年後望下而家個價又會諗點解當初嫌貴
太空旅行實現到基本上係史無前例既生意

SPCE...又係另一個癲佬

solar glassroof我冇乜研究
但係佢除左個樣之外同傳統太陽能板有乜優勢？
安裝費比傳統貴 價錢都比傳統貴
發電量有冇高d?

另外powerwall呢樣野好多都係自己搵人整電池組
仲平過tesla powerwall

得10股250左右入

544入，可惜只買左一股

其實佢用咩電池都係公開
同日本合作生產日本松下18650
不過唔知轉左未
giga factory 生產
電車最重要個控制組件當然唔會公開

仲有一點好似冇人講
tesla新車嘅cpugpu係
幫amd死過返生嘅神人
Jim keller大師去研發出黎
自家設計研發，唔知搵代工生產
而其他車廠出電車
都係搵intel/老黃去搞

即係佢最核心嘅電池同cpugpu
都係自己控制到個價錢

最後就係營銷手法
佢係目前唯一一間車廠自己賣車
賣撚到好似上網買iphone咁
唔洗中間比人抽中介費

其實要講仲有好多
仲有autopilot data先最撚值錢。。。
勸大家話tesla垃圾之前做左功課先

autopilot數據
佢全球最多
其他加埋都唔夠佢1%

有冇人教我玩美股？ 點樣開account?

逢高加沽
買好小不過 唔驚

係呀 我同意
但你知唔知 一架車入面一粒chip成本加5蚊 車廠已經會屌曬鬼
仲要最少講緊用3個lidar
除非佢真係跌到好低,如果唔係唔符合成本效益
只有prototype會用

睇番格蛇個post,好感慨
成班人笑佢on9
原來係個股神

相信tesla會改變世界 打算渣返十年

認真 讀u又有時間又可以借錢玩真係好正
一定要借到盡

係有啲人心目中，電車係四驅兄弟嗰啲，以為有舊電加個車架就得，個個都整到，Tesla Killers都唔知換左幾代，佢地連Tesla條尾都見唔到。

由Q佢地話Tesla垃圾，你睇James Chanos班友依家應該晚晚訓唔著。

有咩重要得過2xx重貨左。

我2017開追Tesla & SoaceX啲野, 班友成日話SpaceX唔係Tesla嘅乜柒乜柒，但佢地唔知兩間嘅好多knowledge同人係share既，例如材料研究。Cyberteuck嘅冷壓鋼材就係SpaceX研發嘅，車嘅汽動流動學同之前嘅production hell issue 都係call SpaceX 班天才過Tesla幫手。其他野仲有水蛇春咁多野，但唔想打字啦。

雖然autopilot仲有好長路要行，但睇住佢進化。好勁，其他廠跟本無可能追到，因為所有野都要時間累積，其他廠仿家先起步，但你估其他車廠追，Tesla會坐係到等你追咩。

你講既野我都同意呀
問題係唔用lidar 係咪真係突破到physical limitation 做到level 4或以上先？
暫時都睇唔到camera sensor 有咩突破性發展可以係夜晚維持高畫質
如果佢真係有呢種技術咁佢股價都可以justify 到，不過暫時都未見到

你200買個價當然合理
宜家講緊800喎
上面冇人話佢垃圾，只係話佢唔值咁貴

借番黎的

值唔值真係好見人見智，200嘅時候都有人話唔值，因為值唔值呢個價都隨時變緊嘅。今年4月有Battery day 同 Autonomy Day, 如果佢一爆話miles range 有突破， 又係另一個價。好難講邊個岩邊個錯，因為誰說服不了誰。就算唔買佢啲股票，睇下個癲佬有幾癲都開心嘅。

其實我入好少，賺一個月人工都無，option 唔可以大注啦，反而要識睇 profit surprise 時應唔應該放膽買同幾時放好...

TSLA 我之前遠期 call 左三次，一次@330、@ 500 另一次 @730，都係太早放，如果有信心頂到尋日，應該有六個位 profit

BTW 尋晚個升幅要小心，成交係有史以來最大，小心 exhaustion，已經小注遠期 put

同路
賭佢唔會一日一百點

如果話上海車廠受肺炎影響不能生產，咁就大鑊了

Model S Plaid 10月出, 講緊400-Mile Range了

put 爆佢

盤前上左800

18650 係上一代
model 3 已經轉左用 2170
Density又升

805最高

仆街啦唉
再put

果時200買個價都未必合理
model 3 delay 到差D破產
要叫solarcity 班友放低手上既野
去telsa救亡, 如果唔係要執笠

果時就真係買緊大細

？？

cls
又升一百點?

有冇人一齊put TSLA

PUT TSLA 就好似PUT恆大咁

邊到睇盤前？

800了...

邊到睇盤前
利申：新手

唔通1000先係大頂?

富途有得睇 唔知其他方法點睇

而家tesla 升得咁癲 會唔會有一刻無啦啦跌到仆街

我都係富途睇 但而家係780

見到啦 好撚癲

一定會有

好想繼續追 巴打覺得果頭近唔近

你有iPhone 用CNBC app
依家806

講左咁耐都無買 窮唔係無原因

All in 睇樓 發達靠呢鋪

我320買，270加注
依家807

300果時有人話近 400果時都有人話近 而家800了
你諗你

現在買同賭大細一樣

應該會升到$1000usd..

想買 但係ig 封左粒制定點

睇遠啲 唔怕 500嗰陣驚高點 轉眼600 600時驚高點 轉眼700 而家800了 你諗你

依家呢個stage 直頭係超賣

冇追上面嗰啲post, 啱啱上嚟見到你最後呢個 reply 忍唔住

你後生.
股票呢加野唔係"講咗咁耐都冇買" 咁簡單.有陣時"唔做動作", 就係最好嘅動作.

如果而家大市向下冧, 你借咗錢 All In, 到時一樣會 Quote "窮唔係無原因".

投資 ( 或者炒賣 ) 唔係上 Disuss Lihkg 一大堆 Forum 睇兩睇就學識. 早啲儲錢早啲入市, 自己慢慢摸下. 一日唔入市都唔會明. 最大嘅因素係"心理".

只係睇升
唔諗下掉轉行會點

除咗insiders, 每日成交轉手率差唔多33%⋯⋯3日所有流通股已經轉曬手係好唔正常⋯⋯唔估頂啦！坐穩車！

買一隻股票有好多野要分析
要分析大市
前景, 市場氣氛, 甚至政治
以tsla 同大市個價, 依家絕對係cls
相信d 基金佬都有d 驚
Btw, Coco 哥仲叫人快d 入貨

就算係大泡沫都好根本唔會跌
淡友只會被夾死

300 趺到180 個時連登大把苦主叫春

Ching好有心幫佢上堂，講得出“心理”都係玩過過山車

Short put輸乜9
long short都未識分走出黎笑人

Short call 要走佬合理嘅⋯⋯

美國佬可以無限印錢,想買到佢10000蚊都得

創新高股唔怕買，set 個低止蝕就 ok，例如我650 都入左正股，跌8%做止蝕，輸都唔難賺返，尋晚直情拉高止蝕點到 710，call option 賺夠滿意可以放，股就睇耐啲都得，唔係可能走失左下一隻 AMZN

bubble？

主要係學生哥無咩錢
而家係外國讀書已經洗緊屋企人錢
無呢個膽去借錢買 承擔唔起
準備搵pt草錢

好多call, 好想入張put

上面邊度寫住隻call字
鬼唔知阿媽係女人

我唔係學生哥都唔敢買

我

見證歷史

買邊隻好

Put左4月份
已經輸緊

行使價幾多

545

pre market $810

開市直插

快插 唔插點上車同點再爆

AMD $49

好快爆煲

可能下個月超越aapl

831

細細地盤前 執幾舊水

就800
On9股

841 啦

今晚$850？

我都係學生無本錢但又想揾錢唉

我都係學生,入3-4萬hkd玩下lo...

歷史重複

去得外國讀書幾乎都係有米仔啦,點會無錢入,或者有d平台有虛擬ac可以用虛擬$$玩下

已經 $858
需時...1個鐘?

盤前都就升左100蚊 痴線.....

新手 想問盤前姐係點
我知係開盤前既交易時段？
但係9點半一開波就會去到850？

now 874, 一開就900

利申：冇貨

夾空軍了，俾空軍抵撚死喇
之前死沽爛沽夾到我爆左倉

已經876. 開市900...

鬱金香的泡沫

880...

就900...

880

890 痴線

似大家一齊煲上去睇下邊個死咁

直接跳過800

有玩虛擬號啊
係虛擬贏到識飛都無用啦
未實戰操作過
覺得同屋企人講比錢我投資
佢地會覺得我仲細會邊識野 亂咁黎
同埋自己都唔係咁有信心

痴撚線 直接900啦就黎

Cls

虛擬號冇心理壓力玩來冇意思

岩 都唔係真實
贏到開巷都無用

成日dum 春400,500 時入得太少
一陣900 照入少少先

想全倉40萬轉哂Tesla 做人做狗睇呢鋪

已經890

唔好嚇我

200幾個陣一手都要2x萬

美版樂視 唔知幾時炒完

升多20% 都係 幾萬蚊
好高風險喎
ALL IN 咁狼

真

Ching冷靜

支持

900

一樣
50個港股倉
黎黎去去都係打個和

20萬？？
你玩緊咩股票

Cls想放咗少少先

現家高追根本係on9

仲要1手

幾時買起 好幸福

岩岩邊個ching問入唔入？ 岩岩問果時仲800 而家900喇

美股一手咩玩法

雖然係
但見個市咁真係好吸引

係on9今晚9舊

當牛熊玩即日鮮

反而愈見佢咁愈想試下put，但目前都只係得個想字

put 爆佢 搵人隊淋 elon musk

好撚顛

平均50x
頭先900諗住走一半先，走唔切添

就係因為好多put開tsla既人唔服輸既 係咁加put 所以佢先升

根本癲咗

一手100股 1股300usd $2400 x 100=24萬

$900 了

1手咪100股囉
20萬佢冇講錯wo

認同

盤前升咁多，應該冇得再升，
有冇人打算買小小 put 對衝吓？

笑左我玩開一手 500股

順勢算啦 佢爆到咁

買咗唔敢放，冇買又唔敢高追

岩先仲想put佢，打兩鋪機變左900蚊

買張刀仔 put 鋸大樹

係 好彩之前問老豆借左25萬黎買一手

咁未唔好搞佢lor

好想知係乜推力驅使佢爆升

1月個陣仲係行兩步退一步

有見人話港股一手=5股
係咪美股同港股唔同
利申：新手

837 追左28股

二百蚊如果買左一手...依家都已經有首期...

升到咁急, 遲吓跌到仆街

等睇插水

唔識咪出來柒

同問，今晚想買call
琴晚開盤700$買左call 815$ 之後760$果陣放左

緊係唔同

啊啊啊啊啊…

就嚟忍唔到手想高追

今日1000了

一手唔係斬隻手落黎做賭注咩
利申: 玩左十幾年屁股

頭先一秒跌30 又咬返上
我眼花？怕怕

忍唔到手高追左，希望2日到1000

邊有股直上唔撚跌架屌

sor

乜9呀
美股一手係一股

勇士

你地買long定short

本身有貨底，走勢又強追左先，再多睇錯就快快手打左佢，當牛熊玩

我啱啱入咗28股碎股
無人接咁點算

知唔知咩叫order book

今晚美股又爆升

一秒有人接啦

900

好過賭波
差在無膽

勇者

膽識

依家有冇dum春

美股1股1手WO

尋日高位回落重上18%入左張近期對沖put，預計開市變廢紙

利申：重倉遠call信徒

500 幾我賣左

仲睇咩美股，連入場門檻都未知

500幾高位唔敢入的我 當初9月中見住235冇買 屌

屌. 估佢大陸市場好大影響所以走貨. 點知爆上

$900都入，真勇者

巴打琴晚遠call賺幾多

900冇入，回返到892先入左，頭先回到895果時打左

咪一樣，差果幾蚊
幾萬股咁掃咩

本身已經睇好model 3同Y 不過諗住價值投資 所以冇買

玩返港股幫習主席托下先啦

$889

變左成班人玩音樂椅

今晚屌住閪賺錢

夠買幾箱炒價口罩

Long

真係痴撚線

痴撚鳩柒鳩線
係咪今星期己經可以1500....

信念

Lm

屌上個星期買都賺四成

升左一倍
係我就減半

呢張圖點整？

升咁少

860

雖然係有潛力，但係一間公司兩日內價值升左30%，真係唔合理 真係好癲

幾日升200蚊

應該好快升到800尾

走呀 人踩人啦

牛牛

咁慢既今日TSLA

人踩人開始

頭幾分鐘姐 今晚又會V

用牛牛但唔識整 求教學

開車真係唔同啲

係咪唔會跌

唔好同TSLA講合理
之前話熊市TSLA值10蚊果D分析師就合理咩
E家wall street 多打空姐

資產淨值隔離個今日賺蝕

賺到錢就轉IB啦

跌咪揸住先囉

升左10%
好想追

400幾仲諗住等陣先 點知

痴線...

追咗啦，想下冇用

仲升緊， 痴線

cls

560追左
早知allin

有早知

會唔會落返850俾我入一入

琴日有冇落返650比人入

我230成本
到500想追
600想追
700想追
但1股都追唔到

你越唔信佢升 佢就越升得勁 火箭咁

睇好股皇 910仲有力

一股幾錢？

900幾usd

升硬！過1000，個成交太勁！

930喇，今晚上1000

1000....

癲到跳過晒d 位個數, 十蚊十蚊咁上.....

好刺激

今日直上1100

點睇？？

USD$940

佢今日既成交額係Amazon既10倍

打電話問價

你邊間銀行出糧 打去嗰間問下啦

去tsla車行問

跌啦跌啦

個氣球幾時吹爆 我想入貨

高位940

不問價掃

TSLA送左好多部TESLA比樓豬

食幾多著幾多整定的...
不如諗下點解沙士唔買樓
點解QQ 3蚊唔買

唉 窮真係注定的

點解咁講

唉 無錢買 見佢升越多越唔開心

超人巴先岩

這些機會

PE 100倍

買錯比卡迪

以為之前係接火棒遊戲，點知依家變左接核彈遊戲

GOGOGO 唔買正傻仔

後悔走左
痴線
升咁高 突然去返琴日收市個位
唔知咩料

肯入未為遲

接左

網上大把喇

開市跌50蚊嚇到我
之後就

就快升穿1000

集氣

我淨係睇到淡友血肉模糊

整到了 唔該

成交多到

50萬17%夠買咩樓

認購證喎ching

勁到依家都仲未有任何沽貨信號

40倍

50萬本金, 一晚之後身家多左40-70倍

有咁多咩

其實隨時都沽得..

依十幾分鐘開始要獲利

想put 要買乜

跌了

唔敢PUT美股，分分鍾夾死。

option 期權 就係咁
你望下張圖有%果行, 就係琴晚long call嘅升幅

put咩都好 唔好put tsla

美股好難put....

唔該兩位Ching

賭身家嘅結果就係粉身碎骨

同大市作對，好難捉得準。

依隻垃圾股
咩野將來夢想價值
一早變哂即成事實

消耗性裂口
消耗性裂口是一種轉向。當長期升勢或跌勢將快到盡頭的時侯，消耗性裂口的出現可以確認轉向的信息。此種裂口，多數在三數天內補回，成為短線沽空的絕佳機會。

技術分析唔知真定假

隻野唔值咁多
不過中國股爆左
啲錢冇去向,咪流入晒美國囉

成交量越大越急
股票已經落入猶豫既投資人手上

均價565 但買得2股仔 早知20股扑落去.....

支持各位訓身家買入
買啦買啦

早知

佢係我第一隻純粹因為個ceo而買既股 俾大行唱衰嗰陣揸到而家

屌都唔知放唔放好 放就賺幾千 唔放就等回調再入 長線揸

補邊個裂口先

反正依家淡友血肉模糊, 都唔知邊個基金咁唔好彩做淡倉

林太

琴晚閒閒地都升10幾倍喔

放完就1000見

賺少少即刻走，唔敢擺太耐

遠call冇咁大威力

嘩
咁就70皮

沽曬

WA DIU
我呢D上唔到車既人表示
邊有咁多錢

幾錢入

都好多下WO CHING

本金幾多
舊錢佔你總身家幾多？

本金40750
佔身家25%

510-513入

我唸緊到底係我眼殘定係你數學唔好

巴打本身都好有貨

百幾萬身家 拎25%玩 好合理

900了

買Tesla賺返黎。。。

美金？

唔識玩OPTION
好似贏少好多咁

tesla 真係癲咖
日日升唔到
改變世界？

梗係啦

果然係兒登, 我之前 Post 都有兩個 Downvote.

因為過來人, 後生嗰陣時 一樣講過一句差唔多嘅說話, 雖然好難會明, 因為我後生一樣有人同我講過同一樣嘅說話 但係我嗰陣時都唔明

所以叫佢早啲入市自己早啲經歷下. 有人話玩模擬嗰啲咪得囉, 我記得N年前有人講話自己玩模擬成日都贏錢. 我都係同佢講你入市先啦, 啲錢真係自己嘅就完全兩種睇法. 心理質素差好遠.

我冇叫你借錢買, 唔好搞錯. 之前有其他人 Reply 係叫你借錢姐

原則上我係完全反對人借錢買股票.

今時今日好難話後生仔冇錢, 買波鞋, 買衫, 出街食飯睇戲, 玩 Game IAP. 全部都係錢. 自己慳啲洗, 自己 PT, 加上而家玩股票好多都冇手續費. ( 屌那星以前食格仔仲要計埋手續費 ) 唔使買太多, 夠錢買一手先.

話玩模擬係我,但係我玩模擬同真錢一樣賺好多wo,可能上幾個月亂買都賺

900.... 由400睇到宜家

得個睇字

手足抵你贏
買翻架model Y 玩

冇車牌

買Tesla 送Tesla

勁，富者愈富

好彩我之前 AMD 話 $2.5大手買入 冇講實數 . 就係知道有你呢啲人

去考啦 駕院有優惠
可以開架tsla cow 女女

做個真tsla fan

宜家真係吹到Tesla係iPhone, 如果佢今年無人架駛真係得，Robotaxi又掂，連Uber都做埋，前景的確亮麗

係咪無力啦

羸錢既各位記得捐錢幫手足同買口罩呀

岩啊 所以搵pt
始終唔係用自己錢買
蝕左會唔安樂

屋企人65x買入
琴晚7xx放左

然後今日都係等緊口罩

你用緊咩app?好似幾好咁

幾時上1000

940

點解兩星期前會夠膽買咁大

依家賣賺4M

真？

嘩 屌 賺左一球

佢張圖有寫：只是完成一個小目標

乞衣

roth ira
琴日wallstreetbet都有個

正宗賭身家

咁都講得出真係證明你唔識

開始静d除左tsla仲有邊隻玩緊

中左叫投資人，輸左叫賭徒

模擬真係得淡笑 唔係用真金點會感受到情緒變化

所以上面嗰啲真 . 大戶.

細佬都係龜縮返一二邊

琴晚710買咗少少
唔貪心910放番哂

一直睇住升
一直都想買
一直都未走去搞個美股戶口

個款似想開車

本身都有幾十股
而家細細地買兩張近期遠價call睇下有無得奶埋佢

算啦Ching你好有心了

應該係富途牛牛

玩paper trade你夠膽買100萬option 玩真錢果時你又夠唔夠膽 又要怕坐倉 又要諗止唔止賺

Tesla 準備$1000??

開始插水？

6分鐘100usd

呢幾分鐘啲盆好精彩

痴撚線

攞本去玩roulette好過

全世界都痴撚左線咁買tesla

玩乜撚野港股丫屌 食屎啦決左不問價放晒港股轉會

前面升都唔夠痴線，最後幾分鐘的跳水先真係痴線

呢下插profit少咗成忽

笑死 係咪有人未入貨啊 依家係個好機會
俾位你入唔係唔入啊 聽講會升上1000樓上

成晚嘅升幅

tsla又上一堂

Buy at the dip
3000不是夢

特登set 左$888買左幾股

琴日700幾入左

上左堂無set stop loss
不過咁情況 如果set 左938 market price 走
可能都唔知幾時先走到?

有冇邊間行介紹?

臨關前買咗 TSLA Feb 7 1100C. Let's go!

富途牛牛

ching大錢搵小錢

我有冇計錯 賺4M usd

咁都上船 燈爆左

有無巴打圍爐坐艇

冇

一日賺既hkd 有首期可以睇樓了

勁啊 師兄

賺多啲Full Pay

賺多啲兩層Full Pay

兩層變四層

依家入係咪太遲

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

係 千期唔好買 過多排一定會回到落800 然後700 600 500 400 300 嘅時候再買!

張圖差唔多但金額無得比

碌下碌下好快變大

點計

真係要教下細佬

仲追唔追好

好撚葡萄

700果陣想Call 冇call到

太有勇氣啦各位
我只係夠膽入一張遠call put玩玩

Here
一入就跌

買唔買好？
650買過
900賣曬

咁你做乜要賣😂

係咪差唔多要跌了

仲唔put佢老味

想問下大家用咩嚟買賣美股

驚跌
賺左先

大家估今晚上唔上到1000?

睇個勢就黎爆煲？

仲未放，450有貨，睇個勢啲資金對佢前景好睇好，睇1000

今晚跌返300蚊

係reddit見到

唔識玩option
佢個成本幾多？

446張 每張100股 成本都要成12萬usd

點解佢既history同佢而家個合約數唔夾既...

可能之前short左26張

依加都想入呀
佢真係有來會升破1000

short合理
但仲有unrealized gain仲大過現價...
點計法

條友仲hold緊420張, 今朝賣26張 係為420個meme

你岩
不過點解見唔到佢賣既記錄

寧德時代日日漲停板
無技術無賣點無設計無能力嘅脾罅滴都仲升緊

龍頭TSLA 驚閪咩

兩日升咁多，水份超級重

盤前跌咁多 開市係咪一定收皮？

多？

跌得嗰2%咋啵

今晚繼續入
Strong hold
睇升到$10000

但前2日盤前唔係狂升咩

so?

你真係以為一定一枝箭上去一口氣架？
尋晚都唔係啦

連續兩日都升20%唔講
跌得2%就收皮

散水？
我想750買

跌到$800 以下又可以入

900以下都可以入

1000以下可以入

快散 今晚跌硬

似跌到400

邊值 40就差唔多

agree

molamola

4蚊呀不如

0.4

267入過 272走左

笑左，手續費都蝕埋

你用咩可以$5價位蝕手續費？

put jo
準備睇樓

巴打都幾準喎

哇 呢個係咩料

師兄玩槓桿？

我認我葡萄

支持TSLA 的人去左邊？

潛返10 年8 年先

散水?

都估到實有呢啲人
上面有好多人都講900水位 有好多都泡沫黎
但唔代表間公司冇前景
一跌就會出黎抽 理性啲討論啦

特價時段姐

是技術性調整

真係痴線

呢兩日贏左
來來回回今晚輸突
唔玩啦

650個口等緊你地

呢兩日本身long Tesla 個啲都睇到驚走晒
有班盲毛高追又要學人講Tesla 點值點值
我就冇持有，坐係到食下花生都已經夠好睇

理性d討論就唔會討論佢而家個升勢，賺呢種快錢

780入左10股
正股驚西

通常連登多人討論時, 就係出事先兆

正股驚西依句野真係好弱智

一陣升啲人咪又唔見曬

尋日高位超左張CALL，點都入返5股支持我偶像公司先

唔洗訓？

900仲追個啲人係抵死
上面有好多人真係講緊佢做嘅野
前景發展個啲 唔係個個都一味煲

haha 我啲作息時間好奇怪
就算好夜訓都會好早自然醒

10 股

特價時段 唔係唔入貨啊

每十分鐘可以溝一次

本身400幾想入 一時唔記得咗
而家升到好鬼勁

一日跌18%

炒完散水

新手應該買美股定港股

格蛇又已成過去

美股
現在緊係買奧運相關股

要大約幾錢到

有無推介

格SIR 升穿500蚊時已經話係溢價唔好高J
入咗就緊係STRONGHOLD

visa

新手月供住VOO 算啦

可以講下咩係VOO？
利申：新手

賭到咁大? 如果冇升12萬就無曬
玩唔起

睇圖升得太急

一晚冇左幾千蚊...點算...

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

我尋晚輸10% 都係咁
斬撚左要認輸

Index fund 黎 copy sp500
管理極低 股神都推薦普通人買

Compound effect不多解釋

好閒

買你識既股

均價500表示舒服
前兩日仲有張贏18倍call頂尋晚呢支棍

大家覺得個底係邊個位

唔好講衰野

有邊隻妖股最終真係做福世人

一見到呢d post就知玩完

唉 坐緊

師兄唔好咁啦
想像到你用看透世事嘅tone黎打呢段野就忍唔到笑

連登真係好多事後股神

事前呢啲人邊敢出聲
連影都冇呀

條友可能都冇put 到

歷史不斷重演

人類不斷重複同一個cycle

但人類不斷以為自己可以跳出個cycle

今晚將會爆升

連登仔唱完就玩完

有d人以為自己跳出左個cycle，其實只係係一個更大既cycle 重複緊[black][/black]

各位巴打 如果你地相信自己判斷力 認為自己計算到間公司約略值幾錢 咁就應該hold住佢了 死都唔放
當初我6.71買teva 151至155買左d aapl 當時我都係咁樣堅持落去 💪

抽升了

搞錯，諗住可以跌到$600加

tsla復活

細力咗好多

追唔追到都唔代表佢個價可以無限升
市值高到離晒普 最重要係其實佢仲蝕緊錢雖然股價反映未來 但係就算之後季季賺個未來都反映得太遠

網上甩到呢張圖
但我覺得TSLA始終有價值
唔會跌到得番幾十蚊吧

冇可比性

你唔望下bitcoin而家幾多....

咁用左幾耐啊

張圖右邊就大約係18年底19年初低位
佢半年就上返九千幾啦

等下次入場啦

開車！

即係會上到1200

咁即係tesla會由高位跌90%

第二次爆上既勢

812入

買tsla 根本就係瘋狂玩過山車嘅感覺

係咁跌.....

夾吓夾吓

再揸下啦

輸少少走自己諗啦，唔通陰下陰下陰到幾百先走咩，認清事實啦。800 900 入去再升既空間幾大？跌落去空間又幾大？唔好成日以為發達機會係眼前就高一高all in 入去，低個時又唔博

option 冇得坐.....

未到高位
頂位1150

扑暈自己 唔睇

高j左 扑暈自己10年

無事嘅無事嘅

無事兒無事兒

我都係丫，屌

875 入740 走彈左 無咗幾皮嘢

一日未爆一日都未輸

你地咁高入有無諗過係點炒

放係到錢就黎？

我905 入，695 走
完美

買股唔係買完見跌就扑暈自己唔睇就算，唔嚴守紀律多多都唔夠你輸

910入 965走
高位追唔係問題 即日炒下就好走

佩服你既瀟灑

elon musk係我偶像黎
因為佢我先有想追尋既目標

完美表演

今次仲唔扑街死

佢又唔講大把人一早入左貨 格蛇就係好例子
講到個個都高J咁

串錯字 Telsa

Buy high sell low

係
佢都係我steve jobs 以後respect 的人

全倉 睇1000先

今晚都係跌既
謝謝

愈跌愈溝

同我下去

928
大家覺得個頂係邊

起碼上多次960啦

你玩哂啦

冇貨

CLS又上番黎

連登仔應反問自己點解唔係$800買入

New high

上次上到970之後急跌番700大家睇路

正正係800入左

有冇機升到1000

那次700幾入了幾股

宜家高追埋
過一兩星期預睇樓

好似賭錢咁

已經跌緊

係時候推一推

睇返原來都已經成20日, 時間過得咁快.

之前先至講話$1000睇路, 講咗係 Short Squeeze, 結果都係冇人信. 仲要有人話要借錢, Margin, 應該早啲 $700 買. 所以我之前個 Post 已經講咗, 講你係唔會明, 買股票嘅嘢一定要經歷. ( 之前好似有個師兄 幾十萬美金 Call Tesla ? )

不過都唔使咁驚四月仲有個 Battery Investor Day.

佢整完支火箭之後個股價同升到坐火箭咁。。。

有無醒目巴打好似我咁925全沽

入貨機會黎啦
年尾2000不是夢

中

hi

ching睇啱邊層？

差債爆未中

睇中邊層針

橋底

其實睇圖啦，d 90 度爆升果d位 結果一定係跌番去起飛原位，千年不變的理論

大師黎緊點買好?
但A股硬過條J 大陸唔似有債務問題

美股仲係贏緊正數5位港紙

Push

唔知佢宜家咩心情

利申：$900入$600放

由晚$350升番上$418

結果跌得快過bitcoin

1544了
+10%